歡樂滿東華不如改名做歡樂滿rapper

睇撚到好尷尬呀
乜撚都戒得

東華Rap明星團隊